大麻都可以合法化 鴉片有無得諗？

鬼佬可以食大麻 中國人無得食鴉片講唔通囉

又玩命

你諗左啲咩 鴉片要平權囉

跟上潮流啦
最近興白粉